有冇人係一個朋友都無

讀書時有幾個由小一識到中學既朋友
但佢地留左一級後就好難去維持了
之後到家下出黎做野4年到都係一個人
有時一個人想做D野都好廿難。。。。。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

做咩難,group project?

我

食飯無同事
去玩無朋友
唔會同屋企人講野
人多直接唔出聲
想識人唔知點開口

關我撚事

我無朋友，我要死，認真

hi
自己一個人冇朋友左9個月

禾刀系
一個人點交配

左手

我都係做左4年野喎
咁你讀書果陣呢

我本黎都冇
但出黎做野後識到四個好朋友
我已經心滿意足了

無嫁 如果有打機都好啲
最近入左一個群 啲人岩岩先識 不過每晚都好開心
其實有時睇你想唔想去識下 唔係人地想唔想識你嘅

你留左言變到好似關你撚事咁

有朋友都要識維繫
我得兩，三個中學fd

me